有無人睇過呢套？

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難